因為同屋企人政見唔同 好唔開心

因為反送中，同老竇老母都嗌過交。佢地一直係咁鬧班義士，又信埋啲垃圾藍絲嘅假po，仲要俾埋班親戚睇，搞到個個都係到鬧我地係暴徒。
成個屋企得我一個係反送中，其他人都盲撐政府，講又唔聽，好唔開心。

I know that feel bro
惟有儘量唔好講 反正佢地聽唔入耳

冇架 一係打感情牌
同佢地講屋企咪撚再講政治
你說服唔到啲信撚咗歪理嘅人

每次一齊食飯屋企人都係睇緊cctvb新聞台，有時又講義士俾人打係抵死。好驚忍唔住大聲講佢地，又會嗌交

唯有咁啦，真係自認講唔過佢地

我都係，由其是係老豆。
佢次次睇親都講抵死呀，拉哂佢地乜乜乜咁
由1年到依加都係咁
唯有當耳邊風，笑笑口唔理佢地
廢事傷感情，唔想嘈
你唔洗企圖改變或灌輸其他立場既野比佢地，
佢地一定唔會聽唔會理

給絕望的你:運動將會成功，剩下的是耐性和時間，一齊見證新民主香港。

同兩老鬧完 比人威脅出左就唔好番尼
其實說服唔到就唔好講 真係想改變就要慢慢尼
唔gur就熄電視話嘈 唔好比佢地睇tvb
叫佢地出少啲街呢排好亂 啲差人唔理
間接咁影響佢地 慢慢滲啲資訊比佢地
利申 我呀媽真係嚇親唔太敢搭地鐵

I know that feel bro
我媽話如我被拉的話不會嚟保釋我；我老豆話唔會為我流一滴眼淚聽到我幾傷心

不過，我而家當佢哋傻仔，不斷ignore，廢是搞到自己唔開心，亦慳返啖氣，因為佢哋啲支持地平說的人係沒得救。橫掂第日大個都係搬出去住，唔會日日見～忍多一時算